張昆陽叫左大家咪再講選舉舞弊 要停啦

唔好激嬲民主黨

唔好激嬲共產黨咪無事囉不如

＃拜登不太差

唔好激嬲共產黨

咁佢地都唔好做lobbying叫人撐香港人要反大灣區投票

撐民主黨 不如撐共產黨

佢叫要fact check
唔好俾Fake news誤導姐

全部都係假

關我撚事咩 又認清一條共諜賤種

兩黨共識撚

散播假消息影響真消息的可信性

好似主要係喺連登圍爐姐

有真有假啦
佢都講左支持Trump
只係唔想大家變成藍屍
傳Fake news打飛機

香港講言論自由
食花生茶餘飯後吹吓水都唔得？

民主黨=共產黨

exactly
香港人呢年幾冇經歷過咩
唔係講好左要fact check?

真真假假 到最後冇人再care先最恐怖

咁藍絲傳fake news係咪都冇問題

Check飽佢

岩阿 要傳都傳啲真嘅

敖犬有咩講

平常心看待啦

邊個贏支那都會加大監控香港力度

香港點都會崩壞的

我信張昆陽囉...

判咗喇咩？
有合理懷疑又未展開調查
憑咩嘢講係fake news

1，2月嗰陣時話帶口罩有用咪又係俾人話係fake news啦
資訊本身就係應該流通㗎喇
通過大眾協商達致共識，
分辨邊啲係真邊啲係假
唔係派個ministry of Truth 落嚟話點就點嘅

Fake news唔suppose 係言論自由一部分掛

香港有群低智右翼網民無理咒罵Taylor Swift [哭笑emoji]

下次藍屍會同你講
大灣區投有乜問題
會種票?
證據呢?
冇?
即係fakenews啦
打國安熱線拉9你

呢班友自己查自己就叫fact check咗
係未經過基於理性同證據嘅討論之前
就唔俾人講唔俾人查
點知邊啲係真邊啲係假
當左自己係Ministry of truth?

Facecheck?
唔係唔信poll咩 但忽然信MSM講既野
依個時候叫做fc 點fc
Fc到就唔係manipulation啦

Trump trump通俄有冇fc到呀？
On99張昆陽 要柒死堆一便柒啦

人地打國際戰線出既力係連登所有人加埋都唔夠佢一成

咁你講得出未，點解唔比共和黨人黎監票呀！話D票冇問題，你唔比人監票做乜

佢邊位呀

係啦，快d叫Trump收聲啦，on9

真正既兩黨共識

條友好撚樣衰.... 同鄺狗有得比

學聯餘孽暨民主黨走狗

#係閪咋嘛

成日驚激嬲邊個激嬲果個
咁你老母唔駛做人啦
同你老婆扑野夠驚激嬲你d老come啦張昆揚
邊撚到掦呀睇過

佢係你老豆?

我已經分唔到你係binc 張昆陽定係真心膠

中國最鍾意真真假假放埋一齊
一闢謠就連真野都discredit埋
所以講咗咁耐fc嘅重要性就係呢度

把口講左咪fced

唔好激嬲共產黨啊屌你老母

張昆陽fact check source全部都係撐民主黨網站嚟香港飯民真係美國民主黨嘅好朋友

講又點？
禁我言？

隔離post先有人讚佢有政治遠見

左膠=民主黨=販民=土共

張昆陽都on撚9 人地侵打梗deep state你仲政治bb 班渣

侵臨近收皮班左膠賣港賊又出返晒黎係威係勢

拉

冇舞弊WO 你信唔信?

兩邊嘅極端支持者不嬲勁過藍屍
等睇拎槍衝入票站

冇人話唔信 ...
所以咪要分清楚真假
太多流料會影響真料嘅可信性

呢年半CCP咪玩緊呢樣野囉

Judicial watch嗰個有冇link？想睇

唔講咪冇囉 唔好講啦

借位
致比我地行前四年嘅手足們

入去睇下佢點諗

張崑陽：我支持嘅唔係侵，而係佢嘅外交政策

都唔明香港人講乜鳩，美國選舉關香港人撚事咩，冇票理咁多做乜，美國人覺得有問題自然會做嘢㗎啦

入閘果時笑政府做乜唔DQ佢果時都知呢條友on撚柒鳩

侵侵比左媒屌咁耐一粒聲都冇撚出過，一見人就選輸就出篇cite哂啲「factchecker」既維穩文，仲要比人屌到再出千字文解釋

死人投票係真，有人check過mail in真係有幾件過百歲死左十世既
投票率冇過100%但都九十幾
MI 果單就係打錯字，但WI MI都係深夜突然大反cup，仍然有可疑
結論：將疑點誇大一百倍，再factcheck「辟謠」，就可以invalidate所有疑點

張昆陽被中共收賣

有証據都話fake

我夠可以話你張昆陽收ccp錢扮著草做雙面諜啦屌你老母

利伸xgu校友

張昆陽撐共 完

民主黨都係反共架反共和黨

我係都要講
吹啊！

兩黨共識
民主黨+共產黨

佢哋嘅「公平」不適用於侵

擺明選舉舞弊都唔比人講？
唔通要支持選舉舞弊呀
咁支唔支持共產黨呀？

死人係堅
好多人都親自search

第一，美國選舉關香港人咩事?我哋無份投，如果單單討論話撐侵，可以激嬲民主黨，實在太睇得起香港。

第二，討論，就一定有自己立場，我支持侵侵有咩問題?對立面一定反敗登。

第三，信唔信條友都好，自己分析，根本無所謂真FC，因為真FC係全人類都相信先可以叫真FC，係咪真，自己分析啦。

第四，唔好講埋啲唔好激嬲乜乜黨，唔好天真啦。